{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.namdokorea.com/tour/info/area/areaList.do?menuCd=T002001004&area=AREA_NAJU'",
        "collectedDate": "2023-11-25",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "나주시2"
    },
    "text": "羅州市は全羅南道の一都市で、総面積は608.15㎢です。この都市は栄山江が都市を横切って北と南を結んでいます。東には和順郡があり、西には咸平郡と務安郡があります。南には霊岩郡があり、北には光州広域市と境界を形成しています。この地域は羅州平野と呼ばれ、水路の偏る平野として知られています。地域は東南と西北の間にある山が起伏しますが、ほとんどの地域は丘陵平野に連続して南北につながっています。南平、衿川、再び平野は主に平坦な丘陵地で構成されており、この地域は湖南穀倉を象徴しています。羅州市の中心部には金城山(451m)がそびえており、市街地だけでなく羅州平野が一望できる景色を誇っています。羅州市は光州から西南に26.7km離れており、光州産業圏の近郊地で交通の中心地です。また咸平、務安、木浦、霊岩、康津、海南など10の市郡の関門としても知られています。この都市は歴代国難を克服するのに大きな功績を立てた多くの先烈を輩出してきており、キム·チョンイル先生やシン·スクジュ先生のような歴史的な人物の生まれ地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "羅州市はどの地方に位置していますか？",
            "answer": "羅州市は全羅南道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "羅州市の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "羅州市の総面積は608.15㎢です。"
        },
        {
            "question": "羅州市を横切る川は何ですか？",
            "answer": "羅州市を横切る川は栄山江です。"
        },
        {
            "question": "羅州市の東側にはどの郡がありますか？",
            "answer": "羅州市の東側には和順郡があります。"
        },
        {
            "question": "羅州市の西側にはどの郡がありますか？",
            "answer": "羅州市の西側には咸平郡と務安郡があります。"
        },
        {
            "question": "羅州市の南側にはどの郡がありますか？",
            "answer": "羅州市の南側には霊岩郡があります。"
        },
        {
            "question": "羅州市の北側にはどの都市と境界を形成していますか？",
            "answer": "羅州市の北側には光州広域市と境界を形成しています。"
        },
        {
            "question": "羅州市の特徴的な地形は何ですか？",
            "answer": "羅州市の特徴的な地形は羅州平野と呼ばれる水路の偏る平野です。"
        },
        {
            "question": "羅州市の中心部にそびえる山は何ですか？",
            "answer": "羅州市の中心部にそびえる山は金城山(451m)です。"
        },
        {
            "question": "羅州市は光州からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "羅州市は光州から西南に26.7km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 291
    }
}